傻姑個樣幾似麻友

屎水流上眼？

傻姑個新look幾好睇

幾正

我 立即 屌你老母

Hi kalou

蓋清今次真係幫你唔落

求傻姑圖

都話唔係

G

講還講 唔好攞麻友黎講

咪係

hi 吉岡xx🐻

怎玩夠分身未

hi 派膠子

傻姑：爺爺！

Siu膠吉勞👋

= Mary

麻友fans係咪波台咁多女星fans入面最煩嗰班？